其實有冇需要檢討一下私了

針對近一兩個星期係旺角嘅行動 大家覺唔覺得私了需要檢討一下

利申 我知以下嘅睇法同大部分連登仔有出入 甚至相反 不過希望大家都理性睇一睇諗一諗
同埋我唔係左膠上腦

首先立場再訪屠龍小隊個專訪 相信大家都有睇 quote返小小出黎先

//作用，George 一直反覆強調這兩個字，就是行動要有成效，能針對警方、或增加政府管治成本，所以難以置信又合乎情理地，一直在前線和警方肉搏的「屠龍小隊」，至今都沒有參與過任何「私了」，「我希望手足，可以將情緒發洩係政權、警隊，而唔係所謂藍絲、廢老。」是否因為「私了」會被割蓆失分？「唔係，我個目標一定要政權回應訴求，任何行動去令政權管治成本增加。」George 一頓後續道，「而打藍絲，應該唔會。」//

呢一兩個星期旺角夜晚嘅開花 除咗霸彌敦道比狗開水炮車清之外 已經focus咗落私了影相藍絲 大家可唔可以真係對準返小小目標 打藍絲有兩個冇可否認嘅結果

1. 真係嚇到班藍屍廢老唔好出黎搞搞陣
2. 傳媒影到出黎唔好睇 (我知大家對呢點dont give a fuck, 但不得不承認 當價值觀去到某一個位連傳統偏黃嘅media都唔認同嘅時候 佢地就真係會幫政府帶風向 放大示威者攻擊市民呢一點)
(講緊now cable 明趣 rthk etc)

另外 一兩個月前 基本上係有共識 私了條件係啲藍屍廢老主動出手打鳩手足 e+變到政見唔同鬧交影相就私了

影相問題小小個人睇法 其實所有手足落得場都blackbloc好晒 基本上佢影都係影到你對眼 然而啲藍屍影完相都係擺上we7圍爐屌吓鬼做吓fake news 跟本對場運動嘅輿論毫無影響力 所以見到影相咪最多兇鳩佢走

最後講得呢句預咗比大家屌 手足之所以要私了藍屍廢老 係因為我地都唔夠黑警打 最後將憤怒遷移去打鳩啲藍屍

(點解出呢個po係因為見到有手足裝修翠華期間連個保安都私了埋 我唔係反對裝修間野 先唔好屌鳩我割蓆五毛分化之類 大家諗吓一個知識水平咁低嘅保安會唔會識 "有良知就唔好幫紅藍資打工" 呢個道理)

冇

其實都同意，唔應該主動出手
不過當睇唔到

今日獅錯左一個資深記者行家..就係因為影相

畀人影大頭 / 畀人打
其實一樣咁危險

學george咁講
不如focus 返落目標到 例子隔離po炸狗屋咁

有需要
如未能對被鶳對象造成嚴重/永久性傷害
不過大家記住係唔好咁做 犯法㗎嘛

係因為我地都唔夠黑警打 最後將憤怒遷移去打鳩啲藍屍

重點但大部份人都唔敢認

有, 唔好打頭
最緊要無血

有
太輕手

不推文
完

唔阻止藍絲嘅後果就係佢哋會係黑警包庇下無惡不作
今日已經有兩條片係兩件藍絲自稱便衣捉細路
你仲話唔好私鳥？

便衣狗同休班狗招待級數要用最高級

目的係要令廢老驚多過身體傷害

推

如果蒙面就唔使驚，但係口罩男或口罩女就易出事。

班藍絲有份打電話比差佬告密

有份故意阻手足走

agree

幾個月前大家仲識互相提醒唔好被仇恨支配 而家已經冇呢支歌仔唱

仲有班藍絲狗會故意攬手足阻人散水,因為覺得唔會dup

唔好太教條化,好容易比人針對
有部分藍絲根本係dab收手錢班助選團

無一次打死班廢老 心疼 拉

起底 , block

拉